2k19 邊隊最有驚喜？

我覺得綠軍唔錯變咗弱版勇士
五個都射得
速度都高打快攻又一流
最緊要後備都唔算弱，打起上嚟可以同勇士五五波

相反火箭失望咗，melo都係冇3分，人哋現實3分都算準
加上成隊冇防守，好容易被人一波流打卡收工

吾好講勇士，因為今集都係人人得而誅之

綠軍不嬲勁 火箭一個餅皇收你皮

開名人堂隊隊都curry式急停三分
個電腦向前全速跑
竟然可以突然fade away 射三分
又加埋d合法開肘

名人堂隊

湖人
占士屈到仆街 跑得跳得鏟得射得

2k19 年年都無咩變化，根本係呃錢之作

仲有，吾你老母